揾工戰線要人呀！！！！！！

求吓你哋整好啲份CV，勤力啲揾工揾intern
你唔報，管理層手足迫住請啲NDS，好慘㗎

特別係中大嗰啲，少application到有限聚令咁
知你哋夠曬人文嫌錢腥，咁你當反滲透得唔得呀